有無熟關於「逃犯修訂條例」內容嘅巴打可以幫手解答下我嘅疑問？

Google搵過下d相關新聞，但大部分都無詳細講解，睇原本個草案又有太多專業用詞
有無人可以話我聽我對依條條例有無理解錯？
============================================
當「該人」係外國當地犯下「外國當地同香港要坐7年或以上嘅罪行」，並現在於香港境內，而且由外國當地政府要求下
經香港法院審判判為有罪後，再由香港特首批准就可以移交果個犯俾外國政府？
============================================

其他人我唔知，但暫時我對於依次逃犯修訂條例唯一嘅不信任就係中國政府

我印象中美國係有類似域外法權嘅野，咁其實香港係咪都可以修類似嘅例
即係「香港律政司」可以就疑犯係外國犯下違反「香港法例」嘅事情作出檢控
並且由「香港法院」審理？
我睇wiki話係香港人係外國犯戀童嘅罪行，香港都可以審，只係今次嘅案係謀殺，無得審
外國人點搞我唔知，但起碼可以釋除到眾多外國政府嘅疑慮，依家好多個國家都係驚佢d人路經香港俾人送上大陸姐？

利申天滅中共，林鄭無視民意正一仆街快d落台，黑警屌你老母快撚d死

有人提出過香港加入呢類罪行域外法權
政府無視左

你理解正確，現時香港既域外法權唔包括謀殺罪，但只要立法將謀殺罪加入域外法權，即可完美處理台灣單謀殺案，完全係可以做到港人港審，而以後有咩其他嚴重case都可以透過呢個方法處理，非常方便。

當然7婆同班建制狗係完全無視點，記得大律師公會係有提出過，但被無視，你懂的